究竟TVB仲要重播幾多次龍鳳鬥？

就黎播到我識背啦

都幾好睇
Sad end好撚正

我都記得我好似睇過好多次

岩岩睇完
睇到好亂 唔知講乜